[推到完場] 怒海救援

今晚9:30明珠台

唔好睇

有冇巴打睇過?

好似未睇過

依套野迪迪尼出架

呢套好睇？

第一次睇

有冇䏲過既人講下好冇睇

咁快講marry me 既

d人咁樣衰

鄧寇克幾靚仔
條女baby fat

是咪會沉船

冇左一半都唔沉

今晚無人

係囉 wtf

斷左一半都已經冇左平衡啦
佢地班人仲可以係度祈禱

點解我好似睇唔明咁……套野跳黎跳去

海中心dum 救生艇落去 條友無腦

雖然我有份做 不過呢套真係

爛爛地feel 唔睇lu

放落水一秒爆左架船

同感 有d 爛

熄左電視

其實個題材幾好

單野好似真人真事

咁嘅船仔都係真人都事？

其實比佢架船仔去搵到佢地都救唔到咁多人啦

咪就係

果架咁既船仔坐成30人都唔沉

係

原先話坐12個
坐坐下已經話入水控制唔到, 坐到成30個都冇事
跟手仲要隨時浪打埋來沖散哂啲人

美國製造

Miss咗，啲人救晒上船了？
除咗跌咗落海個肥佬

中規中矩
Imdb6.8 應該稱唔上係爛片

不過同鋼鋸嶺犯同一個錯
條女對主線推進冇幫助，其實cut得
節奏會明快好多

話時話 海岸防衛隊件褸幾靚

無咗一半可以唔沉

同意

其實ok 不過比較其他同類型係差 d
佢煽情位唔出色 同埋節目慢 緊張感都少
可以一睇 但未到值得一睇

咁好睇嘅戲都咁少人討論嘅

咁就完左

話好睇又未去到好好睇
條女老是常出現搞到個氣氛好亂
我記得以前有一套幾正，真係好多年前，細個果陣睇
但唔記得咩名

女主角有存在意義 佢重點不是推進劇情
係要突顯有人等緊男主角要回來
如果無人等佢 煽唔到情
導演揀左女主角做lee個角色

我反而覺得有條女嗰劇情幾好
唔會太focus 落救人，睇到身邊人另一面啲感情
唔係話劇情冇推進就唔好

可能個人太老土
覺得有個女主角等自己返嚟都幾好